【動物台侍奉部24】等我帶團去食女

呢個先岩呀各位老細

hi

Po頭呀

垃圾post 唔好回

Hi gut

你地班蘿莉控真係好噁心

啱

Yes

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

唔係

你地班廢青真係難服侍

唔係gut仔牙

pad 水隊打降臨 得閒不

Yes
無俾錢又多多聲氣

我想問pad唔同組協唔協得抽蛋龍降臨

9好
你開

好似得

我用新水印

come 不過我未升好

應該有加過fd
房id 2190 7310

Sor我累事

求其啦

仲打唔打

BANG DREAM好好玩

唔打了
搵小直

?

聽講loli台好多人挽

你同佢打

打咩都無所謂 我仲有120體 有人玩叫我

推

覺唔覺手機都要戴Case正毒撚

想渣波

覺

頭暈暈

猁狗

大家爽手呀！！

清做咩頭暈

遲少少，你未訓同你打

對住利係人都頭暈

想屌

呢個真

又要起6點

叫早場雞

飛日本食新地

打唔打

早d訓

我都決定棄暗投明支持切爾西了

爆左唔慌唔毒

痴撚線

碎料啦 海馬大賽個陣先屈

永續雲爺爺

以前有依隻VCD

塞條撚入你口

塞落綺禮到就好

好鍾意係你地訓著既時候塞條撚入你地個口入面

如果係綺禮既話...

依唷

要上映了

點解有人可以咁蠢

呢段真係好正

外國真絲

好似較錯色

.....

食屎狗!!!!!!!!!!!!

PMED

p個狗牌比佢算啦

終於比人知道左我係女兒身既事實

神父收唔收兵

yes ar

不了

神父save低張圖佢拎黎用啦
比人串個陣貼張圖就冇人串你架啦

good idea

博士幫me整張，唔要cosplay

你搵張圖比我

最強女子團體上線啦

三次元圖無咩研究

我要做短髮女

整緊
我都冇咩研究google搵的

圖

你地PAD最擅長係咩隊
睇下我夾唔夾到

有型麼

雜色隊係🐥🚽

博士可唔可以幫我整張我個名既 有埋會員編號
唔該

比張圖黎

我冇
最好唔好太靚條女

唔該博士

Hi rh

屌你老母

e t _

收手啦

好波

你地講緊咩

瘋人瘋語

話說美波要張圖黎做咩

做icon

整完貼出黎睇過

未得閒玩住牙😭

博士

人手寫再key落去？博士手字唔錯

博士以前讀中國文學冇記錯既話

有文人氣息

好犀利呢

我中三都未畢業...

⋯⋯

唔知點解我手字好樣衰,就算好認真咁寫都係好樣衰

......

原來係十年

金閃閃都有讀

我係小學雞字

我諗我都差唔多
我寫幾粒出黎比大家過目下先

樣衰到嚇走哂啲人

其實只要注重返隻字嘅結構比例就唔會太難睇

點注呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂

亂寫

我唔做人啦

我小學雞核突字

上數學堂唔好玩手機

屋企溫書炸

有冇人一齊游水
重過60kg唔俾join

50kg john

綺禮今日有咩心水

阿德

訓著左冇賭下午波

出發去朗豪坊

ok

去整電梯?

濕平

去指壓咋掛

協唔協緊急任 仲有30分鐘

【朗豪坊壞梯】直擊扶手梯溜後
人疊人驚險一刻曝光

去救人

嘩，跌得好快

點解火影忍者個雛田好似冇眼珠咁既

Pad金幣關多左一倍錢幾時改

綺禮比電梯壓死左

睇完聲之形

覺得點？

好睇過君名
無睇漫畫都覺得大致上完整

冇事 clear

瑞典 對 白俄羅斯 8.5角大

不過如果可以嘅話我想佢出ova講埋配角

仲未睇

我從來唔鍾意睇劇場版動畫
因為會濃縮

所以唔喺度討論劇情

有睇漫畫

MCL好遠呀

死肥仔行下路都咁懶

搭車等好耐呀

聽日有冇啊清一齊睇
成日一個人睇戲好撚孤單

0:50高汁鬼妹

笑鳩我?打撚柒你啊

睇咩

屌你當麻幾撚時得呀

聲豬形

我可以

星期日 得
星期6 2點後

我去日本睇overlord
有冇人一齊

禾刀可以

我今晚返去問媽咪比錢我去日本

買左機票啦我=.=

係咪睇星期日
博士仲有邊個

依家邊買到飛

55

滿左...

史雲頓 對 米禾爾 2.5全場入球大

買定飛伏神隱

現充出晒黎

講下笑渣
呢排唔舒服

45蚊張都唔貴牙

我就梗係知買唔到飛先話出

熱血的士佬

啱呀

拉一拉個手制 一野fing個南亞婆出去笑到我仆街

以為睇緊頭文字D

BANG DREAM好好好好好好正呀

玩唔玩PAD

你開

OK

9628 7863

你公開佢咪得

有玩

睇呀

險勝

想去時事台屌人

曹操carry

繼續
今次打99體關
入

再來,今次會贏

等等

GO

rip

我以為你叫我PASS俾你

5922 4436

點解去撚到邊都有人mon鳩我

柒頭皮

神父又話唔玩手機驚,走去玩隻中國製既山寨驚

唔玩鳥 一係夜D先

隨機抽到呢隻

垃圾!

點解神父開post要加認真

認真

廢事比人覺得假膠

你點隨機抽法呀

fgo有中國版玩埋啊笨

頭先忍唔住睇多左次新約9同10...
真係好屈機

去apps台求其揀個post

我又係睇完又睇

不愧為我心中男主角no.1

戇鳩

玩呢個

唔好玩垃圾

玩BANG DREAM

down過del撚左

典同梨約戰牙

祟日撚唔玩日本驚 戇鳩

音驚黎?

希望快啲死老母啦

批准

骨灰散係邊好呢

沖水飲

有益

牛扒點先整到好食

唔死老母食咩都冇味

想煮比屋企人食

燒

睇春藥之靈

食屎啦你地

夏里亞賓牛排蓋飯 用日本獨有的方式料理牛排，使廉價牛排有不遜於A5和牛的口感。取勝關鍵是在醬汁配料和酸梅拌飯，使肉、汁料、飯形成不可分割的整體。 幸平創真入學後第一場正式食戟所製作。
連載一周年人氣料理投票第4名（415票）。 第13話

我以老母性命換取奇蹟開大

開個房NO.

想開post吹奏攻殼,各位點睇

公認過

你同D鋼鍊撚有咩分別?

若被傷害夠

好野梗係要推介比多啲人識

瞓哂,冇人幫手做勢,點得呀

38936 BANG DREAM
等三分鐘

有無薯粉未訓

又係你啊陳生

你點知我姓陳

差我兩舊水幾時還

你差我七百呀

你當時借我700係實還700 我借果200計複利息夠還你果700有突

入group啦

Joe

joe

中返場先

想同青龍bb做愛

投完票等結果了

投咗薯片
如果淋病當選係香港民主最黑暗的一日

民主之父真俊華

果個咩group?

我都想投

有人想打PAD出聲

留意呢d不如睇多集動畫好過

林鄭好波!

林鄭成倍咁去

D人話準備上街抗議
笑撚死我

香港最黑暗的一日

選到薯片我一定上街抗議
選件垃圾出黎

除咗雨革 幾時有光明過

黑咩野暗
一早係咁
黑到冇得再黑

叫埋上帝出黎謝票

林鄭當選咗不如解封此視頻只限中國內地播放算啦

我揀胡官

unblock youku

cup個屌字 港豬又有得打飛機lu

仲有大陸網免運費

拆埋關口

高鐵都俾得人 唔爭在呢啲嘢

快撚d讀完書離開香港先係上策

那有錢

北區一早割咗，唔差在割埋九龍

全部去死吧

有冇人打PAD

早晨

早抖

正式宣佈動物朋友>>>小圓

好老實
就算超高學歷都唔等於搵超多錢

呢個不嬲啦

如果唔係超有錢果種
去第二個國家都係要打工生活既
可能留係HK仲好
人地既生活,工作文化,飲食文化,相處方式都未必夾到你
加上人天性就排外,就算冇歧視,你有冇咁外向去同唔同人KEEP到關係
唔通成世困係華人地方咩,加上華人區咪又係蝗

寧願去台灣都唔撚留係香港啦
加上我地呢班係崇日撚黎
留係香港把撚咩

世界上文明既地方都唔鍾意華人,只係個程度有幾多
人地理得你香港人定中國人定台灣人,見你黃種就唔LIKE你
就算去日本南韓,佢地民族性咁撚高睬你戇鳩
自己人都大把問題
一個唔覺意爆多次印尼排華咁既暴亂就仆街

可能台灣已經係最好選擇

人往往覺得作出改變就會向好方面發展
其實偏偏就仲撚衰
做左咁多年人應該要明白世界並唔係美好

林郑真6 233333333

太神啦

真
有錢另計
窮人去邊都係含撚
唔係醜化現實，但係都唔好美化現實

這世界既不溫柔 也不正確

3條7 真係上帝嘅旨意

林郑同志天命真神授 777票當選真6

果青

こんな世界で 俺は…… イヤだね

我討厭這個世界

買左１９３０ 全場大

[2/2.5]

侍奉部

林鄭 坑爹

6666666

有冇人打pad

太牛逼了233333

做功課 夜晚玩

發覺好多作品入面嘅有錢仔都係濕鳩
小夫
花輪同學
海馬
蘭度（ＣＹＢＥＲ）
藤吉（四驅兄弟）

幾點玩?

15分鍾就中

現實呢？

唔識有錢仔

Rh去左溫書牙？

有咩熱血歌介紹啊?

橙,成日得我9UP

yes

有冇人玩PAD呀

Ok

xjapan la

79538672

想死

世界是無情的

Sor

Quote 錯

差少少
火力有限

再開

岩岩呀爸搞到我分左心

協力打場超經冇體

網頁版load唔到呢個post 15頁...

原來冇得協力打
咁聽晚再玩

踢完波翻黎散曬

現充

唔運動下好易早死 心血管病etc
咁樣諗會唔會好d

全日坐在電腦前

做運動都好易死

小学五年级女生卡萝，一直爱慕着年上的小太......

loli,正唷

笑到訓唔著

123

好似有個未來女 見到就無再睇

我好鍾意睇既係年青男主照顧細路女類型

有肚腩...唔操翻瘦d...夏天點去游水

終於16頁可以用電腦睇post

你這個隱性蘿莉控

小直係唔係度
夠體打

阿美尼亞2.5細

每個人都是蘿莉控

鍾意乖既loli

好乖

Loli都是乖的喔

神父

(真心)永遠開呢d類型既post
永遠唔會驚冇人同你駁落去

笑到仆街

橙睇唔明

超時空三角形個live

唔想返工

補完動物朋友未追既集數,覺得有啲吹大左

廢天使完啦
仲有咩loli動畫好追
如果好笑既仲好啦

new game正唷

中

青葉醬

新番

就出第二季
睇左一集覺得一般

咁有冇咩推薦

幸運星

團長技能唔係全反擊

bang dream有兩張四星啦我

課咗幾多

0

屌牙我玩咗成個星期多d得兩隻3*

new game好撚好睇

同同事一架電梯jer痕都冇得r

食大快活定M記好

大家樂

焗豬

神隱rip

扑野家

等下午茶先隊

都係課左4200星加BOX禮包
已經玩到傻左

黃屍歹支持831我就有得投Regina 兩害取其輕the lesser evil啦

啱呀
就算831pass邊有Regina 比你投

就算出埋薯片都係投比Regina架啦 肯定會出兩個比你投 點睇都係林鄭+葉劉

駁5到
黃屍真系好柒

只要係e個制度選出黎既特首
都應該要反 乜野lesser evil
evil就係evil

我紅絲

你愛滋

Ching連民主之父刀反

會員有紀先係愛滋

想同你瘋狂去戲院睇sao

今晚有冇人玩pad

廿幾碎人仲去睇SAO=.=
都冇腦既

一集都未睇過

唔出黎睇刀劍=鬼=五毛

係

小弟岩岩20碎 -///-

係時候ching算你地

宜家游水去日本
復活節就到
有冇手足join

細蚊仔

減多小小肥先敢游水

難以置信 到今時今日仲有人反刀劍

話說小直我游水攞過牌

有得簡想成世都做細蚊仔

咪又

Dark Souls 3 dlc2聽日出,準備潛水一排

班老野死曬就係我地細蚊仔世界

最多咪一兩日

今次個DLC睇落幾多野,3個區,加埋十幾個火
而且我習慣最少打4次,每把武器換兩把雙聊可以玩星爆氣流斬

唔排除佢王魂可以把三把野..就要打6次..

幫我撐十秒

全家圍屌老母
戰線統一

今晚玩唔玩pad

即玩你開

定係打乞衣石好

約你九點三ok?

有打乜

BANG DREAM 個半鐘滿體係咁清

屌你老母有人串Emilia
有冇手足同我一齊屌9佢

ok link

ME

回左
MY分身

8728 6716
go??

佐倉對野

唔好迫我打j

對眼變到表哥咁款=.=

諗到個引戰post:
輕小說得細蚊仔先鍾意睇

直勾

好鍾意聞自己陣袋味

背包？

春袋

TSUM TSUM好玩

睇ds3 dlc2睇到喊jor...

識貨

想同博士做忌

想嘔
唔知咩事

屌你戲院好撚滿 講左咁耐都未知邊日去

毒撚就自己去睇啦

四月三5半係咪真係唔得

不嬲一個人睇戲

遲一個禮拜自然多位架啦

唔好咁痴線啦星期一睇

見到得七日既

刀劍？

會唔會得七日

做搞手慘過食屎

得7日既話上博士屋企睇B站

想俾錢入場

屌30石兩鑽 兩隻都係3614 炒撚晒車啦仆街

3614 係咩 我fd三連抽三隻露西

三只眼

而家有6隻露西
唔想做人了

成班現充

唔係呀嘛

唔夠膽一個人去睇戲

有啲想打jer
又想精神啲一陣打機...

渣ga...自己一個睇左幾次少女與戰車

之後一定要追齊6套劇場版

抽到小狼

好撚多
就嚟可以攞哂嚟換艾爾莎

無團長小櫻我屌你老母啊山本

中左Elizabeth

goodest gal game

兩抽都係小狼，dllm

中左最雞果隻
起碼係女

由我下達神罰

早

打機同現實運氣係相連

睪丸痛

真

踢波比波省？

橙

好聽

真男人係聽依D

我聽呢D

吵耳

ED超神

不要再說了

ED神補刀，喊左

卡班

繼續做奴隸

諗緊睇唔睇醫生...
又唔係話好痛...但久唔久酸下酸下咁

星期日踢波中春袋

最多咪變單春

唔要啊

單春生殖能力更強

單春踢波勁 加埋光頭仲勁

神罰

打唔打pad而家開

收工去睇醫生一陣

都幾老尷

睇普通診所定咩

go

29048774

急症

入唔到 開全員啦

廢坑又濫用資源

Go

點解入唔到去

見唔見到我先

見到

咁撚怪

我再開

都係唔得

兩個人都重開game啦

等我一陣
應該得

又一場勝仗
再來

打另一關？

連戰連勝
再開

又贏
再開

無體了 夜d再打

不想歸家

冷雨夜

你老母生癬

係醫院好驚

護士咬你jer jer

唔緊要 我識得有個人單丸踢波好勁 勁到進攻成條邊佢踢晒

我唔要做洛賓啊

最驚唔咬

單春先唱到高音

仲痛緊？

係 右邊酸下酸下咁

抽袋筋個種feel？

唔係呢隻
係酸

痛咁耐應該好大鑊

扭斷左

有最新消息再同大家講

我記得高登有人扭蛋，扭左兩圈

個醫生話冇咩大礙

會唔會影響到性生活

訓係張床比佢逗左兩野 禁落去唔痛
但就咁乜都冇整就酸下酸下

冇大礙
陽痿姐

今朝仲扯到旗

想要團長

文員仔...叫左你唔好成日放工叫雞

大家好關心綺禮春袋

假如真係出左事就真係要做偽娘

男__也__
__會__孕

有冇清打pad 有體了

神父的袋是大家的
btw 條女咩名？

開左

問博士

原來火時女好大波

入

太神了

唔打了，好眼訓

綺禮咁快比大狗咬春袋?

踢波整到

你踢波咁茅都會整到

人渣的本願個尾

好眼訓呀

竟然3點前會見到太阻住

星期五又一城加開左八點場

星期六日拎部Iphone同老母換番部5X

夜晚我LIVE玩BANG DREAM巧唔巧

G持

今個？今個星期五我去睇這個世界角落

我6點半起身返學啊大哥

大神可唔可以同我協場赫拉龍

睇動畫都現充

未打過 易唔易打

你返咩學要咁早起身呀

我暗娜隊直入直出

搭車排隊行路食早餐都係時間

無暗娜

扑野呢

仲有一隻四星未特訓到

就快出糧
想買雷母臭雞返屋企做愛

助養我

我都諗住聽日睇世界角落

我又係喎

去戲院 現充

或者你肯

有冇人玩PAD

打乜

龍樂士

開

72718653

咁難打
你想用咩隊

火隊打水難D易打

光埃龍or暗娜

10502689

無敵拉龍

KEEP GOING??

都要俾錢支持下套戲架

可以

1336 8772

以為你打25體

大神太勁喇

KEEP GOING?

no la

雖然你地應該都聽過，但係呢首歌真係好聽

識彈了

錄上黎聽下ok

不了
部琴好虧

真男人聽呢首

真男人聽依D

上級騎士好能低汁

屌你咁撚歐

駁唔到

兩儀式個上質騎士

咩

魔禁真係好屈機

垃圾

今日重覆中左=.=

痴線，我仲係攬緊2隻3*

咩驚黎

音樂驚
Girl band

低汁會然

中二魔禁就低汁

終於搵翻個日本Apple id

傻鳩

This?

唔識日文唔好玩

呢隻點都唔會有大量劇情掛

你連啲女叫咩名都唔知,玩條柒!

同fgo比呢隻D劇情skip都得

下=.=
唔sick日文仲上動物台
冇N1都唔敢上啦小妹

fgo啲劇情都skip得啦

又逼害我

美雲渣ga
淨係保50000

27號先玩

43600名ING

博士有冇d上佳漫畫未提過既介紹下
睇小說睇到個人好支力

好支力

Hi liki

唔好笑

神隱寶寶聽日一齊睇戲

好眼訓

You which cinema

法國有劇情PoST待奉部一定有三個會然衝入去撚狗

神父博士太宰治
侍奉部搞笑三兄弟

尖沙咀

我覺得我地可以開個YouTube餐奴9up

G持
我第一個subscribe

神父做錄音
我同待奉部手足寫稿同諗主題

神父把聲

原來奧海城都有

唔好拎我同另外兩個係咪都淨係識屌人既人比好wor

收皮啦垃圾分身

駁鳩神父就唔回應 除左屌柒你之外都唔知留咩言好

就係兩攻一受先好笑
全部攻全部受睇撚咩

理性討論我99%會應
屌鬼既我望都廢事望

啱
其實我先係受

吉吉

神父之前先講：你認真回 我廢事駁 唔係駁唔到

Hentai

有時睇得出有d係係到亂鳩咁黎定係想傾下劇情架

食屎狗！！

睇完世界角落，略為平淡

岩咩人睇

7點睇 睇完再講

聽日睇，勿透

忽

想治癒的人

磁性既聲線

老牛聲

6號睇聲之形

真心覺得呢到d手足高質

試下呀

美波難得上水，有日文野想問你
一個漢字係咪淨係得音讀訓讀兩種讀法，會唔會有第三種

歷史可以google下點解有咁多個音
呢個唔係重點
通常兩個字或者na形adj都係音讀
而且一個漢字唔止得一個讀音無論佢係音定訓
要記的
方言另計

重down fgo冇左個save

有好多五星咩你

冇牙

係咪有得買ac 可以係咁抽

咁有咩所謂

我綺禮同曉美焰達成和好協議

少少野就賄賂到你

反熱

死基佬

...?
同fd睇 同你地2刷

幫神父執屎都夠忙啦 仲搞叉奴

唔好咩
當part time

我袋錢入你地袋 你地幾時請我飲茶

10點奧海城等

車錢都蝕埋比你地

奧海城喺bin

奧運

有錢地方

九龍個邊

張單程證過左期

點解鳴門個老婆冇眼珠

唔好咁on9啦

盲妹好屌

屌死屍咩

盲人摸象

人地反晒白眼

🙄

黑鮑

感想？

將軍漢堡醬味太濃搞到食唔出其他味

咁的價錢仲食M記

0知識 有冇邊到可以睇下d基本心得
我連battle緊對紅藍綠代表乜意思都唔明

黃色星星會令啲卡上面加個%,係暴擊率

紅卡高攻 低出星 唔回魔 放頭加攻
綠卡低攻 出星多 回魔中等 放頭加出星
藍卡中等攻 唔出星 回魔高 放頭加回魔
即係紅卡高攻 綠卡加暴擊率 藍卡回魔

ok 我慢慢消化下
咁井仔叫我練果d野又係？

下個post用佢做標題

有曜日係打素材
佢即叫你打素材升人物

山本比狗屌

咩事

邊個山本

Pad

更艱辛也奉陪 重得很也願背
這一章與下回 濤多湧雲多灰也奉陪 力盡也奉陪

風高也奉陪

什麼新鮮新意思 什麼風景再別緻
也不及 懷念往事
同翻天轉地半輩子 清楚你脈搏拍子 清楚你動作意思

來忘掉錯對 來懷念過去 曾共渡患難日子總有樂趣
不相信會絕望 不感覺到躊躇 在美夢裏競爭 每日拚命進取

冷靜

冇人打PAD???

訓唔著

我上級騎士強烈建議大家咪撚睇攻殻機動隊真人版

一向對真人版無興趣
好崩？

極度垃圾 淨係賣啲似似地既情節，但完全表達唔到個精髓同意思
故事劇情用第一集電影為主但係大改含意
成套野想簡單表達：邪惡企業唔人道改造人類

慘
雖然我未睇攻殻，但係俾人吹奏得應該唔會咁簡單
我估有人會睇完動畫版之後話攻殻係垃圾
或者你可以試下做開呢個post個人

唔鍾意做假膠帶頭人

動漫台好少人

有冇人有睇power ranger

冇

Hi神父

打完麻雀 一陣翻去玩fate

我比人恰啊 神父

邊到

高⋯高⋯高汁⋯動畫⋯

茅人回禾巧傷芯

用左d時間睇左佢講咩
呢d擺明唔係宅呢類人

唔想上咁多高登連登
個個都好幼稚

agger

maybe

條友係咁吹奏動物朋友
又話冇吹大到覺得吹大左入佢個post睇佢條片 再問人點睇

佢個post冇人回又話我特登推佢舊post 搵人屌
以後有咩評論都話人為屌而屌咪得

佢條片吹到好大

一睇就知行外人
讚既內容全部都係其他動畫xxx咁表達，呢套xxx咁表達，所以好好好細緻
用啲空泛詞語話套野好高汁係比靈魂睇 冇返咁上下年紀唔明 真係笑左

禾刀系行外人

禾刀系

法國井台主好高汁

何必太認真 9up下又一日又收工
係咪先

一齊搞事

搞事我都係走去其他台搞

睇人搞事 之後補刀

推完初雪櫻
好耐未試過可以咁短時間玩完一隻gal

跨台大戰

抽中水盾

抽中白盾

抽中垃圾

一陣down 病尖 玩下先

條友成日彈上水回一句就潛返好冇癮

根本同佢嘈都冇結果
淨係識話你起鋼惡撩事鬥非
仆街佢睇得1集就話悶
我回佢睇得1集就悶同一生出黎比人認定垃撚圾有咩分別
就話我起鋼屌佢

神父 佢地玩個隻bang dream有hacking to the gate 首歌

轉頭收工試試先

呢首歌太屈機

點樣開放新歌？

得我同個傻鳩講野好難頂

Link?

神父呢到有得改名

最底粒掣

中火龍女
第一隻

出門口睇謝謝你

點開放新歌牙 隻game

down左未開始玩

太阻治係到搞事,好失望

係咪有功能交換樂曲

今晚就開你拖收你皮

唉

我一直都同佢認真討論唔到

講太阻治定個傻屌?

你駁唔到就唔認真?

樂曲嗰個

ho ball
有冇話咩一定要刷到四星起局

用腦諗清楚自己講野方式有冇問題先啦你
連應都廢事

刷4*/3* 技能係スコア（score)up嘅
例如 this

成隻game同cgss好似樣,雖然好似係同公司出
不過有翻唱歌

你覺得你果套就係常規?

咁我咪唔應你lor 咁簡單
唔同立場都可以一齊討論架
下下都要屌住人黎討論點有心機傾落去

過完教學之後係咪就係刷首抽
得2100個星星既

強烈建議刷依家張pickup 4*

即係你覺得我無道理 但係又駁唔到...啦

我玩音game果然好撚屎...

nonono....你可以簡單理解為冇心機應答
9up時還9up
但我本身係好鍾意同人認真討論
好期待人地「有乜高見」

有陣時真係唔知點應好
人地無啦啦討論緊話:你老母好好砌
點駁,根本就唔關事

我expert都好難full combo

我幾時無啦啦砌你地老母啊

講個冇道理例子姐

出黎信和門口隻揪

今個月冇galgame值得玩，裏番又冇野
冇哂幹勁

FULL COM JOR

禾極垃圾normal都得C

季尾抑鬱候群症

隻耳流血,係咪就死得?

1滴精 5滴血 好似係

點解你地隻英靈咁高level
點升

打曜日食種火,食滿有得靈基解放,有4次每1次加10LV,升完之後可以打主線每章最後一個聖杯,聖杯再加高lv啲

神父打機唔睇攻略

協唔協力?

SABC係睇你隊野勁唔勁
唔係你玩得好唔好

知,但係fc都做唔到呀,有miss好多bad

76959 協力下啦 唔係好悶

喺街協5到

有睇 睇下佢地有冇咩竅門咁

等佢番啦咁

有排未返，而且打完活動已經想hea

向前推成日推唔到

向上推到就得 可以打斜

唔知係感應唔到,定我手殘推得唔夠快

香菜n wolf

arrived

綺禮潛左水

抽埋d 三星 gangbang dream

條友上左水了

仲未儲到2500粒石

食完稻香一蚊雞

臭唔臭

臭

食完會唔會肚屙

食完生多條j

屙緊屎回post

快啲死老母啦

快

做人好辛苦

唔好做

出左糧想叫雞

去叫囉

好想瘋狂恥笑電競職業

去恥笑囉

想痾屎落你個口

黎啊

WOW!!!
又中限定
2942
今次神UP冇伏
拉龍隊好岩用

同刀男人合作

神up一抽風神

睇完射射你
睇唔切，佢最尾個list嗰d咩人嚟？

哇,正

係咪講緊啲有份眾籌既名單?

喔原來貢解

首主題曲真係好正,估唔到係懷舊金曲黎

當左戰死名單?

有一分鐘以為後
跟住睇睇下d名覺得唔係幾對路

差saya就全poppin

bang dream建議儲緊2500粒石抽10連,定2000粒不斷單抽好

綺禮fate go id係咩

屌 係你就係你架啦

2500粒石10連有3星以上補底嘛

照im個套路黎睇 靠補底死撚緊

同間野出又好似係...
刷2000粒抽仲快脆

講運 我IM頭1萬石 收晒皮 之後5000石中5隻

有償石單抽先係皇道

一係中一係唔中

瘋狂重新下載

金閃閃你隻土炮點 我果隻好少女聲

呢排同幾個fd snapchat都熄火

咩叫熄火

有一點唔係太明，點解個水兵黎過夜嗰陣會推鈴過去陪訓？

D人去日本換錢都要計到盡果少少0.001
你話差0.2-0.5就有大分別姐
屌你老母差果雞碎咁多真係買支水都唔得啦

唔知同當時啲觀念有冇關係
我覺得係周作都知佢地係青梅竹馬關係都唔錯,覺得自己盲婚啞嫁比佢有啲對唔住,而且佢啲同伴都戰死哂,又覺得水兵再出征好易冇命,希望補償一下

始終感覺怪怪地
Btw呢套如果要定位應該計愛情片定反戰片
感覺兩個元素5050

感覺似係主要講一家係戰爭中互相支撐同經歷
戰爭對平民既影響,應該反戰意思多過愛情少少

分析力夠，音場好，唔毒
你又買左

用手機推發揮唔到，遲下買player

Ho ball

中暗拉打

慘

2

3

4

原來今日係漁人節

5

係魚人節